我正式宣布 昨天正名 [香港警察77事變]

警權被無限放大
見人就打 濫用暴力
理直氣壯唔跟警例
惡意唔戴委任証
令人投訴無門
亦不怕監警會自己人
昨天警察行動正正將香港變成警察治港
正名為[香港警察77事變]

sry for 1999,新會然#:)#fs

冇野講[censored]

幫推

警察77事變

林奠放權
偉蔥放權
警察治港

我冇野講 警察治港

警犬治港

第一日咁係人都知警察=垃圾，報失都唔想幫你開case

原來推po好xx(

但想用警察治港係另外一回事
一定要全世界都知

我冇野講 警犬治港

睇下post先再推

其他

旺角黑夜2：風土病瘋狗症！！！

明顯試緊底線 今次過到下次仲勁

推

push

pish

呢個要推

市民行旺角 警察起勢扑

落街食個飯 點知頭都爛

理性討論：
其實佢哋咁搞法
唔怕自己行必有人身安全
或者
下次俾人掟支裝嘉士伯

利申大家唔好犯法

唔好講其他 講返警察治港警權無限大問題 唔該晒

今日係78事變 聽日係79

個名好柒 不了

柒咪做到宣傳效果

垃圾監警會，垃圾警察，垃圾政府

你啱

77,78事變

2014 果陣你瞓撚咗啊
一早已經係咁

底線只有愈推愈後
之前唔戴証 oked
今日旺角宵禁亂打 oked
下次就。。。

警政統治

香港變軍政府

狗cafe大家都聽過
狗特區岩岩成立

我冇嘢講

隻秋!

成班差佬癲撚左
想香港變軍政府？

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動

我無野講

警察已經不是正義的代表
係一班畜生

哩嗰名都唔錯

Push

就係佢地o既目的

旺角班狗好似特別惡

太長 用克警取代香港警察(反正同義詞

屌你老母死黑警

唔好推呀！

黑警: (踢人) 你老母丫真係

Source:

七七彌敦道事變

當警權凌駕一切

香港軍政府正式成立